黃秋生: 我小你老味咩李梓敬 你鳩噏冇人聽就唔好借我出名啦

台灣藝人范瑋琪今年初批評台灣政府禁止口罩出口，鬧行政院長蘇貞昌「狗官」、「流氓行為」，被台灣人斥責輕視疫情對當地的影響，只顧為中國人着想。前日聖誕節，范范在facebook發文懺悔，但用字多次修改，結果網民不收貨，形容道歉不真心。

事件原本在香港不甚了了，但近日卻被藍絲口水佬李梓敬借題發揮，拍片認證范范是親中女星，又指黃秋生、杜汶澤兩人恩將仇報。黃秋生大怒之下今日在facebook發文，開名爆粗鬧李梓敬：「我X你老味咩李梓敬，你X噏冇人聽就唔好借我出名啦，乜X嘢范范呀？邊X個嚟㗎？抹黑乜X嘢呀？你老X個化，我連發生乜X都唔知，你老XX就真係抹黑人嘞，你乞你嘅事，冇X利用人，乞兒都有乞兒嘅道德。你？邊得有人咁賤。」全段12句中有9句爆粗，可見秋生怒氣之盛。

黃秋生Anthony Perry

我小你老味咩李梓敬，你鳩嗡冇人聽就唔好借我出名啦，乜撚嘢范范呀？邊撚個嚟㗎？抹黑乜撚嘢呀？你老母個化，我連發生乜七都唔知，你老母西就真係抹黑人嘞，你乞你嘅事，冇撚利用人，乞兒都有乞兒嘅道德。你？邊得有人咁撚賤。

西門屎莖真係狗都不如

閪梓敬

李梓敬又衝出嚟柒

李生對佢老母個閪咁有歸屬感
成日要人連住佢個名講出嚟
例如人哋叫常山趙子龍
佢就叫閪門李梓敬

一樣

點解會睇唔到

咁你直接search佢個 page

直接search佢個 page

你老母西門拉出黎飲美帝奶水大既正宗漢奸走狗賣國賊右傾機會主義垃圾李屎敬

認真李梓敬同個2條藍絲女咩鳩大樹菠蘿啲片係過10萬到20萬views，有次見到live，都有過5k人以上。
Dklm買返嚟㗎？定真係咁多藍c豬

是旦啦 遲d有支那黨你都無得撈ga啦

黨可唔可以搵D似人嘅幫手做野？呢條西門陰莖真係唔知自己up乜嘅

幾多人都無用，睇完都唔知呢班友想點，腦都洗唔到

又啱，只係俾藍c打飛機用

西門陰莖

btw呢單野最後點

阿雞tone 屌柒佢啦
恰鳩我

懶人包?
想知條西門講秋生乜野?

因為冇睇藍絲既片

自己search有幾難？

李梓敬❌
閪門梓敬✅

西梓呢啲唔怕你屌佢,最怕唔理佢

個post冇咗？，fb search都冇

區選失敗者係咁上下啦
第一次覺得連我呢d毒撚都可以串到佢收皮

+1

黨就係睇中西門夠狼死

「你老母西就真係抹黑人嘞」

起碼黃秋生冇屈對方
無論對方係飯飯定閪門梓

都岩

唔覺喎，西門陰莖只係好岸狗下，大把人可用啦

其中一部份其實幾無腦
你諗吓收錢示威都有人信

好多藍絲廢老睇
平時搭巴士就有d 廢老開到大大聲睇閪門梓

西門敬真係乞兒嚟

班垃圾睇呢D卡
只係為咗有人認同自己諗出嚟既觀點
十個有九個觀點都係幾十年前既

有喎
禁上面條link就有
點解咁多人話睇唔到

好撚多
我真係可以搭程巴士就見到隔離啲人睇緊
其實而家係香港地 藍絲仲多過黃

正常人邊會出街睇依D片

大把阿叔阿嬸睇
你可以話香港唔多正常人

推

藍絲廢老邊叫正常人

要用fb app開條link

PC開
係load得耐d姐

西門梓敬建制狗都不如，乞上位乞到

佢哋而家唔興叫自己做藍友 叫自己做正常人㗎
網上同人嘈交個line to take係正常人vs黃人

仲有新潮民 成班係到自己圍威喂

唔係第一次抽黃秋生水，難怪佢咁嬲

仲睇到wor

黑暗兵法上位大計

黃channel d 片有d 連10k view 都無

屌你老母閪門敬選撚輸咗區議會就收聲啦
日日都衝出嚟柒好心就潛水啦
老老實實依條仆街同李私煙中武肺死撚咗去算啦

秋生屌得好！👍🏻

有幾奇 剩區選都百幾萬藍c 仲未計冇得投個d新移民
有十分一藍c睇佢都唔止廿萬view啦

識用腦識講嘢既就會好似咁曾鈺成咁比人扔埋一邊，所以依家成班建制智障咁

講到藍絲多過黃咁咪普選囉
on9,成日扮多數

所以咪整班紫荊黨出來
班港漂喺支那由細玩權鬥玩到大
班弱智親中派邊夠佢地鬥